【三代同堂】鼎爺施明再抱孫笑開顏 李泳豪晒溫馨全家福

李家鼎同前妻施明77年結婚，誕下孖仔李泳豪、李泳漢，94年時施明單方面申請離婚，原因係性格不合，不過鼎爺一直唔肯簽紙，施明單方面申請離婚後，就帶埋對孖仔移民美國。
李泳豪、李泳漢同爸爸嘅感情非常好，鼎爺同施明離咗婚多年，一直話希望同施明復合，到最後知道復合無望，終於放低舊情，年前遇到現任太太，結果再婚組織新家庭，反而施明感情仍然空白，多年嚟潛心向佛。
大家都各自有自己嘅生活，孖仔長大成人，李泳漢亦都結婚生咗對仔女，太太剛誕下細女Charlotte，湊個「好」字，只差泳豪未有着落。
鼎爺又做爺爺梗係開心啦！最近仲趁新抱坐完月，去咗影樓坐影全家福，今日泳豪喺instagram分享咗呢張全家福，有父母施明、鼎爺、細佬一家四口，留言：「三代同堂，齊齊整整，平平安安。幸福，感恩，珍惜。」相中見施明抱住孫女，鼎爺就抱住孫仔，大家都笑得好開心，真係好溫馨，而施明扮得好靚，更係明艷照人呀！

其實人生贏家
食左條臭雞最正既時期
綠帽唔怕戴，最緊要除得快

佢檔賽車唔係都揾錢咩

佢係初戀茶餐廳打工
Btw佢唔係暗戀阿嬌咩

唔係暗戀，係三世情
同埋係永漢，唔係永豪

李痴漢李泳豪兩兄弟

鼎爺到依家都要sell刀養孫

究竟洪金寶個仔洪天明/鼎爺個仔李泳豪/陳寶珠個仔楊天經 依3個邊個仔最廢

點為之廢?
其實佢地同普通人差唔多
只不過佢地老豆老母太西利

準備有連登仔上嚟同你嘈話佢哋靠父母關係

洪天明餐餐有花之戀食 你得唔得

上左咁耐連登
今日第一次見咁正常既留言

有個太犀利嘅父母都可以同普通人差唔多
咁唔叫廢咩 ？

條on9個前世老婆呢

再婚左仲成日同前妻影全家幅
現任都係俾返個老公人啦

當年呀細鳳哥一腳踢埋嚟

點解鼎爺咁勁 佢d仔咁廢

縮細姻緣個位？

成龍個仔廢d

就咁將平時著開嘅tee加件西裝褸 點解去影全家幅都可以著得咁hea

有冇人好同情李泳豪？
比ck妹咁樣帽法
希望佢賽車事業發展順利

洪天明係賞金獵人 邊到廢